覺唔覺波大大着粉紅色衫嘅女仔特別可愛？

好笑

大波著咩都可愛

唔著仲可愛